2015年高登已經講緊委任證

到今時今日都仲係講緊

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集